而家係屌你地蠢呀，唔係割席呀

Be water, be humble, be wise

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」
問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。
問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」
問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

分化post, 勿回覆